創業撚 - 想揾人一齊發夢

話說小弟就本身都有幾個Partners, 但對於IT (寫apps) 依部分的認知不太多，想揾一個IT 人士加入下，有興趣既巴/絲可以留個TG....

我個Idea 是關於旅遊既... 有興趣知多D 可以再傾。

又想揾IT狗笨，你條橋係掂嘅就正正經經出錢請人寫apps/網站喇

$?

其實就有誠意想揾IT 朋友一齊join

即係IT狗做哂。

我地負責出Idea

留tg
睇下你出到咩offer

賣腦得唔得

我都識出啦
寫個app可以計哂馬會賠率，買咩馬必嬴

寫啦嗎仲唔寫？

我地入面有人識IT, 但唔係專業, 所以想睇下有冇高手。

Tg:

樓主請我得唔得
唔洗人工，但求學到野，一齊奮鬥，幫到公司成長，到時寫返封ref letter 就得

其實唔係請, 係大家一齊合作，但我地想揾一個IT 人士。

巴打可以加我tg:

姐係唔想比錢投資 搵人笨7
憑乜嘢要同你合作先

我有咁的it能力，慢慢自己寫都得啦
一個人都賺到舊錢，駛益你？
仲講到想叫埋it人一4搵錢

我有興趣 係度講個idea黎聽下

有咩concept咁撚勁
講完或者好多人跟樓主搵食

個idea咁值錢 點會同你講

it 人同到佢合作 三生有幸

十個發夢 九個返到現實。 一個餓死撚左。

果個一定係IT人，就係比你地依九個 提供偉大的idea既人老點

一拎到個idea就發達嫁啦

其實重要既唔係idea，都唔係IT

最重要既係人脈

有見地
咁大個人連人脈都無
搵個IT人都要上網搵
點旨意你搵funding同生意呀
摺埋算啦